澳門算唔算咎由自取?

下年出1,620隻天眼, 做咩撚都比人全天候監控住
年年送一萬就收哂聲, 不出十年應該改名做澳門市
預左有澳門人入黎講他朝君體也相同

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

總有人會enjoy

咁本就變左支那狗

香港人出聲，無錢收，港共依然會裝天眼

每年派一萬換自由

唔會 治安大大提升 好安全

黑社會統治

澳門個環境可以點自救
請指教
澳門個抗爭成本極高
移民反而仲易
香港係國際上有地位先有得抗爭
澳門?

唔裝天眼都唔會有自由
天眼根本用黎監控賭客

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

你了解下佢歷史就知點解

60年代一二·三事件令左派一早奪晒權

賭場為生嘅經濟 ，個個為極藍機構打工
令你都無得出聲

想知澳門人不遊行示威的請入

其實澳門嘅賭場收入係唔係主要靠班大陸佬

係 佢地賭得好撚癲

正如我一直批評班藍絲，收左黨少少錢就出黎打人，完全冇諗過以後全面接管之後，黨想收哂你啲身家就收哂你，為左粒芝麻掉左個西瓜，掉埋自己條命
或者換個角度，為左維持表面個巿繼續升，就冇諗到之後比人充公財產，咩經濟繁榮都唔屬於佢。
如果果班人係有外國國籍，就係一班好自私嘅人，如果冇，就係一班好蠢嘅人

原本有機會自救
係大多數人為利益放棄
慘在想自救個班但無機會

對上一次大型遊行係咩年份

周圍都比大陸樓包住, 游兩野就過到去

年年派錢換被監視
澳門人心諗：你睇下大陸，無錢收都被監視呀，有錢收就有尻得佢監個飽啦

澳門八成以上買中國電，一年一次大停電，香港都好快步佢地後塵

政府借減碳排放為名，話要向中國買電
「長遠減碳策略公眾參與」詻詢今日截止
快啲將你既意見SEND EMAIL去： comments@susdev.org.hk

✏參考意見✏

致可持續發展委員會成員：
「長遠減碳策略公眾參與」諮詢中，當局建議以「 更緊密的區域合作」向中國購買零排放電力，然而本港電力穩定度遠高於中國南方電網，擔心向中國買電會帶來電力不穩，影響本港金融、航運、交通、以至市民日常生活。
此外，《巴黎協定》為一些面積小、欠缺天然資源的小島嶼發展中國家(Small Island Developing States,SIDS) 如新加坡、斐濟等，可因應它們特殊情況，制訂關於溫室氣體低排放發展的策略。
由於香港地少人多，局限可再生能源發展，亦缺乏天然資源，可選擇的減排策略有限，與其他小島嶼發展中國家情況面臨同樣的挑戰。
就此本人有以下意見：
一. 聯網供電會損害供電穩定，故此反對進一步向中國買電，反對採取更緊密的區域合作，香港應以本地發電為主，確保電力穩定；
二. 遵照2014年未來發電燃料組合諮詢，增加本地天然氣發電及可再生能源比例，代替區域聯網；
三. 爭取香港以地區名義，直接向政府間氣候變化專門委員會(IPCC)匯報減排策略；
四. 爭取以發展中國家/地區(Small Island Developing States) 名義，因應香港的情況，以更彈性的方式履行《巴黎協定》；
五. 放緩人口增長，收緊移民政策，減低整體耗電量；
六. 制訂具體香港再工業化政策，加強本港農業及回收業的支援，減少貨物入口時的碳排放。

好多澳狗

依家澳門註冊唔到連登了